台灣幸福堂承認管理不善會內部檢討

俾人出完律師信就死哂狗，承認管理不善內部檢討喎，之前D氣勢做咩收哂皮？係咪其他國家代理都出左事，收幾封律師信？照理香港豆咁細無理由俾佢大到

呢單唔敢跟車太貼
D 台仔做生意好鐘意扮慘拎著數
領教過

邊撚到認衰仔呀又標題黨
連個加盟代理都搞唔掂就緊係管理不善啦

由狂屌香港逼人執粒
變成有得得傾
已經係讓步啦

律師信只係垃圾

唔係呀，如果我係其他國家代理見到佢咁，我都驚啦，鬼知佢會唔會無啦啦又話唔合要求

因管理不善......

賣杯珍珠奶茶都要咁煽情，又幸福味道又阿公阿嬤

係台狗先可以咁虛偽

咁即係點?
放生香港?

好憎台灣人做事情乜都感情用事

香港代理咪又係媽媽寶寶

不用分那麽細 兩面都on9

居然有人撐香港生意佬
平時未俾人剝削夠？

睇到打冷震

賺錢就賺錢啦 幸福
你$5 大家就幸福啦

海軍鬥水兵 果然兩邊水平相同先會合作

渣ga

我以為得蝗國先鐘意打呢d on9煽情嘢，真係柒到打冷震

不過我睇唔到台灣讓步，只係冇點明話香港錯，但打中文講海外加盟店，仲可以俾邊個睇

台灣人同大陸人同一種

有錢收咪讓步囉

我未見過人愛阿嬤，但又要賣阿嬤黎香港

少女唔鋤愛呀婆

睇清楚人地寫咩先啦

我覺得係大家冇謂搵錢作對， 齊齊有錢賺咪算

因堂

因奶

台狗戇鳩唔識做生意

台狗真係特別柒

管理不善咪因為俾位金融狗入到囉

呢啲叫做一脈相承

過咗數
咪打完場俾香港繼續做
一個字 錢

好難明咩？

台灣我唔知
香港果間垃圾到仆街
一杯野可以完整分番開黑糖,奶同珍珠3隻味, 完全無融合過, 都算係個奇跡黎

樓主專登開個新ac就係上黎講幸福堂

打手既野....你懂的

執撚柒晒佢啦，麻鳩煩

應該係份合約有漏洞
宜家香港呢邊就走呢d灰色位
所以台灣咬唔入香港
香港又夠膽出番律師信俾總公司

做生意都要搬堆屋企人出黎懶煽情咁

律師信你要出就出

垃圾 無論香港定去台灣都唔會飲

樓主係香港幸福堂

LM

要自己撈埋架wor

律師信之術？

問過689未

撈埋啦
簡單黎講個珍珠完全唔入味

倒出黎撈兩野就要賣, 可以有幾入味? 根本成個模式係有問題

之前台灣個邊就係屌香港完全唔跟足煮法，d珍珠又少

是旦啦, 香港快撚D執柒就最好
賣垃圾

打兩句又打手，有人日日開題屌香港幸福堂又唔見你話係台灣打手，龍門任你搬
利申：未飲過任何一間網紅珍奶

各打五十大板然後一齊收皮啦，super

香港真係飲得係得天仁
黎緊春水堂

中國又成為最大贏家

咩野古法，成立一年古法？

屌，話人就大大聲又出律師信又盛。
宜家又出post話咩幸福味
道歉啦

咁辛苦開個acc帶風向
點知兩頁唔夠就俾人踢爆
真慘

老虎堂果單咪又係係到扮死狗

台狗

樓主條柒頭皮

新acc第一post就係黎帶風向輿論

成個post唯一回覆就係屌人話佢係打手

你話唔撚係打手
搵鬼信

總之兩邊都係on9，根本幸福堂就唔值得追捧，係得港女先

總公司又唔係正係講香港個邊做得唔好,呢個打手就死針住香港黎講

台灣老虎堂係唔錯,可惜比人踢爆機炒黑糖同有色素

屌你個系，你擘大個屎眼睇清楚啦

去台灣只會飲一芳水果茶

第二個回覆 都係屌人話你係打手

扮感情用事

金融狗萬歲

又網紅又系佢老母
唔屌打手都屌5P大陸仔

幸福的味道
癡線

特登開新ac 淨係開一個post
老細你唔識討論區文化就唔好搞啦

佢全文意思係：搵左條香港仆街加盟，各位對唔撚住，我會檢討再屌7佢

邊度認死狗

台灣飲都係咁㗎，根本呢間嘢就垃圾